有無巴打識係日本樂天網買野？

平時好少自己上網睇無搞開運輸個d
係今次有樣野想買又無乜團購有開
有無巴打有興趣一齊買或者可以幫手？ 少少油水

我都有野想買，但唔知點寄U.K.

Push

可唔可以一齊研究下 想儲飛行里數

Buyee

Pushhhh

樂天鑽石會員
住緊東京 有樂天credit card
12月8之前都做緊super sale
好抵好抵

一直想問 , 如果買樂器寄香格係咪好易爛？ 有冇方法搞到

但點買返香港先

試下ems 貴啲 但應該安全啲

buyee

唔會，日本人會包裝得好好！

利申：以前開日本代購，幫客買過結他。

日本yahoo 有我想買既結他 .. 但一直唔知點入手

本身唔多識玩 , 但我係yui fans , 想買番兩支係屋企珍藏

試過買大量日本零食，又平又好味

唔識買，求教，點先知賣家寄唔寄香港

加入購物嗰制上面如果係計算運費通常就有得直送

想問買波鞋會唔會有假嘢